有冇ching 可以解釋下拎十幾萬登完廣告之後有咩民主大計？

on9

無 無大計 無野可以做

純玩野

唔鐘意唔好夾錢

OK ?

俾少少錢等自己開心下唔駛全世界認同嘅。

利申：冇俾

樓主開完post又有咩大計？

反攻大陸